依家d狗入哂機場 有無可能係第二度開過個新場？？？？？？？？？

政總？
禮賓？
警總？
黃大仙？
高鐵？
北角？
油塘？

支持

政總？

不推文回覆

唔好亂帶風向, 全港人入曬機場!

唔該

禮賓？

警總？

黃大仙？

唔好亂帶風向！！

仲分散??

高鐵？

由呢個post 沉

北角？

油塘？

收撚皮啦

唔好推，不要分散

收皮啦

唔好亂帶風向

＂d狗入哂機場＂

有武警補員，有撚排都未入晒

你慢慢自推啦

唔洗理樓主

成班入哂機場而家話轉場
你都好鬼

機場唔信真係好多狗咋wor
不過如果係既話，其他區再分開行動效果更佳

開你老母, 仲有咩地方安全過機場呀

收皮啦分化狗

sorry
機場真係唔好守
難走
一有事就全軍死哂
走得去邊？
真係淨坐一晚？

先集中機場

機場死
香港玩完
=> 支爆開始

咪出嚟搞搞震 走啦

咪撚推呢個post

入機場
全港入機場

Block
上一頁

集中呀.你死開啦

你地可以起我底
絕非五毛
分化
只係想大家安安全全

機場最撚安全啦喎
想睇表演佢係機場放tear gas

唔好9UP

收皮啦你老母閪

bye

轉你老母咩
班狗有種就係機場開波
一開就世界大事,恒指直插1萬點不是夢

屌你老母收皮

邊個叫你衝?

機場死
無貨運
=> 香港GDP極速下降

"If we burn, you burn with us!"

唔好帶風向啦 都話左比勇武手足抖抖 你仲想令更多人比狗拉？

擺明想人走啦 , 全香港都有狗 , 不如唔好出黎啦

今日班狗唔開波，香港人都唔會開波

今日得一個目標

機場就最安全 國際性地方

收皮啦。全港人即刻出機場！！！

守咩守 佢有本事就放tg

屌你老母咩

善用不推文回覆

屌你老母

永遠都係冇計劃 小隊快閃係最好

塞爆機場會好過你去搞狗竇

好撚鬼囉

友佢沉

轉咩場，過街老鼠咁

又嚟帶風向, 我屌你老母喇

機場

弱智

同我躝啦3毛

機場不解釋

今日無任何活動

屌你老母臭閪，依家就係等佢玩催淚彈呀，你識唔撚識架，五毛就死開啲啦

?

收皮啦 樓主

去你老母 唔好係到臨時講 係去都現場決定
何況今日主力係機場

機場死，國際一定出旅遊警告。到時一獲熟，佢地就算無腦都唔會禁樣做 加上機場無錯走唔到 你夠膽咪拉曬幾千人囉屌 同埋 你有幾多隻狗 幾多把槍 迫虎跳牆到時唔好怪人

不如你解釋下點解要去其他地方吖？

咪撚再推

用下腦啦死蠢